人體著火可唔可以用滅火筒撲滅？

人體著火可唔可以用滅火筒撲滅？

點解唔可以？

要喺地碌！

上網睇 好似唔係隻隻滅火筒都得

如果唔可以

咁你睇住佢繼續燒定照用滅火筒？

co2好凍同會缺氧

Co2得
其他理倫上唔得

好似要幫佢手碌地

Co2用個陣唔可以摸個樽口，會凍傷

用CO2想凍傷？
碌地整熄先係正解

粉
水
泡沫
都唔得底下co2睇落ok

姐係個樽無寫co2就可以用？定係一定係會有co2成份？

燒著衣物就除
燒皮膚就碌
用乜滅火筒都係唔合適

即係人無話唔可以用滅火筒？

個人認為站在醫療角度 唔應該對於燒傷皮膚使用化學品
但係有時係唔用佢就死硬 用左佢仲有少少生機既問題

例如你見到個人著住厚衫全身著火
如果啱啱起火 你即刻用滅火筒好快咁撲熄佢
咁佢就比較大機會 唔會因為大面積皮膚深度燒傷而危殆

防火毯最好

岸鳩
睇撚住佢燒死定凍傷好d？

唔係要問下話
一係你就好似西遊記咁圍圈踩火囉

事後孔明表示
佢個枝係汽油彈
用水無用，滅火筒同碌地沙係有效方法

話唔用得滅火筒d人都on99

即係個樽寫唔係 CO 2 就一定死得啊

乾粉會焗住陣熱繼續炆熟個人.........好似係